有無巴絲疫情大爆發以黎 無返過香港

唔想返到香港隔離
返到去touch wood 中招又怕野到人
搭飛機又怕奶野
想家了

想見下香港D朋友

你留咗係愛爾蘭？ 飯叔

無咁好命啦~
哈哈 你都有聽